Ik denk dat we dat via de wet kunnen verkrijgen; maar we hebben onze web om te weven, terwijl de hun al geweven is.
De eerste overweging is om het dringende gevaar dat dreigt te verwijderen U De tweede is om het mysterie op te helderen en het te straffen schuldige partijen. "
"Ik dank u," zei de jongeman, terwijl hij opstond en aan de zijne trok overjas.
"Je hebt me nieuw leven en hoop gegeven.
ik zal zeker doen zoals u adviseert. "
"Verlies geen moment.
En bovenal, zorg goed voor jezelf intussen, want ik geloof niet dat daar enige twijfel over bestaat je wordt bedreigd door een heel reëel en dreigend gevaar.
Hoe doe je Ga terug" "Met de trein vanuit Waterloo."
"Het is nog geen negen.
De straten zullen vol zijn, dus dat vertrouw ik je bent misschien in veiligheid.
En toch kan je jezelf ook niet beschermen op de voet."
"Ik ben bewapend."
"Dat is goed.
Morgen zal ik aan uw zaak werken. "
"Ik zal je dan in Horsham zien?"
"Nee, je geheim ligt in Londen.
Het is daar dat ik zal zoeken het."
"Dan zal ik u overdag of over twee dagen met nieuws oproepen wat betreft de doos en de papieren.
Ik zal je advies in elke bijzonder.
"Hij gaf ons de hand en nam afscheid.
